澄清？梁天琦比大眾市民屈係鬼有冇人澄清？

你哋係咪傻撚咗？
事實就係個差佬假扮和平示威者
事實就係個差佬拎住兩手武器，想衝入警察總部
事實就係示威者冇跟佢衝入去

呢啲全部拍到晒係證據，澄乜撚嘢？